就像他们以前对待罗伊·希伯特一样，步行者的后卫把对方持球者引导到禁区内，让他们在篮下挑战特纳。 迈尔斯·特纳的游戏已经进化了。 评分还不知道。 |Chris Herring (chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 相比之下，对召回戴维斯的支持或多或少发生了逆转，调查发现，大约50%的人支持召回，而大约40%的人反对召回。 加州的加文·纽瑟姆可能会面临罢免选举——但他可能会挺过去bbbgeoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 昆兹勒说，他强烈反对更改俱乐部的名称，他说，新名称将剥夺该俱乐部作为一个重要的LGBTQ民主党组织40多年的身份。 斯坦因俱乐部更名为首都石墙民主党人小卢·奇巴罗2021年2月9日|华盛顿刀锋 
 最终，一小部分质疑或完全反对疫苗的用户可能会掩盖通过其平台传播的关于疫苗的准确信息。 2019冠状病毒病大流行是如何击垮Nextdoor |丽贝卡·海尔威尔| 2021年2月9日|Vox 
 一些城镇和州议员过去曾尝试过，但遭到了工会的反对。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 到目前为止，只有格默特和约霍等4名议员宣布将在周二反对博纳。 2015年1月4日，每日野兽 
 但他的话让人感觉是被迫的，而且被掩盖了他2004年投票反对纪念马丁·路德·金的事实。史蒂夫·斯卡利斯表明南方联盟和南方之间有一条细微的界线 
 因此，一些民主党人面临压力，要求他们采取工会盟友反对的政策行动。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 除了在反对LGBT平等的右翼宣传中，没有所谓的同性恋生活方式。 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 有时政客们出于邪恶的原因反对改革——例如，为了保护某个特殊利益集团或某个主要捐助者。 美国政府能“点球成金”吗? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 “但我不能允许你去对抗一把比你自己的剑长两英寸的剑。”高贝尔几乎是在发脾气。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他受命到贝萨农指挥那里的军队，帮助抵抗拿破仑向巴黎挺进。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 人可以改变一个国家的法律，使之彼此不矛盾，也不与上帝的法律相抵触。 契约条例|约翰·坎宁安 
 尽管丹达尔斯将军和敌人一样强大，但他还是做出了最无力的尝试来反对登陆。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 她宁愿砍下她的手也不愿反抗她，但是她不能像她经常想做的那样把自己伏在她的脖子上。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德